［慎入］個口入面啲肉有條線

無啦啦會有 唔知點解

安已不

訓教打側個人 然後上下排牙中間個空位整左個印？

循例都要講返句 下世小心d

係咪含完撚黎？

過多排個咀會裂開,好似joker咁

d牙印出黎囉
咁都要問

之後你個胸會爆開

I want to play a game

認真mode
你個口太耐冇郁 口腔內皮會自動起摺 你係咁講野就會冇左

無人同我講野

熱氣 飲涼茶就無事